袁國勇：食三文魚如食屎

港大微生物學系講座教授袁國勇曾表示，自己從不吃生的食物，包括壽司魚生，更直言，「三文魚內含百萬大腸桿菌，進食三文魚好似食屎」。

他亦指出有過往的個案調查顯示，有受污染的魚生包括三文魚帶有腸道桿菌的含菌量濃，與糞便的大腸桿菌含菌量接近，若海產、魚生甚至壽司沒有經過適當處理以及沒有儲存在雪櫃內，亦會滋生高濃度大腸桿菌。

袁國勇無得再跟武肺了

相信屎如果係好味 屎一早成為上品佳餚

Old news

咁佢無講錯wor
不嬲大家都唔敢食三文魚

曾

都唔知第幾次講
只要三文魚經過冰鮮急凍過程
就寄生蟲哩d就唔會係問題

真正日本人

NOTED

新蔡瀾

真正既三文魚係唔會食日本人

好食既屎

真正日本人食吞拿魚

真正日本人係唔會食av 女優

食屎味三文魚定三文魚味既屎

食屎大, 已習慣

人地講緊餐廳唔乾淨會滋生大腸幹菌呀文盲

而家d 魚都係淺海圈養 真係食屎食大

講食野袁國勇係終於ON9仔
食生果要用滾水淥過先食

咁你食乾淨既屎定係食有菌既三文魚

電話表面多菌過廁所板理論
眼不見為乾淨

好彩食開吞拿魚

呢幾日靜曬

一早知啦
食海底清道夫

開頭唔明點解咁顛水果都要淥
但原來佢細個有大病
唔怪之得咁小心

袁國勇最唔尊重三文魚

日本人唔會食AV女優
三文魚好尊重日本人

啱啱放監？

Show blocked user

岩岩先食完😪

貓屎咖啡

連登仔偶像，人地連所有魚生都唔食喎

唔知連登仔跟唔跟？

食屎味既三文魚
同三文魚味既屎

點揀好

日本人好尊重三文魚

日本人好尊重av 女優

yes sir

魚生係去日本最高檔既餐廳我先會食
香港嗰啲垃圾舖衛生咁差

三文魚好尊重日本人

啱啱食完屎

條友細菌同寄生蟲都唔撚識分

我唔食魚生，不過我食煙三文魚

研究得多啲菌啊蟲啊 望耐著都攪得嘔心我鐘意食魚生 但上完microbio 望住啲slides同相 幾個禮拜冇再食魚生

其實口感實 又冇咩魚香...
同埋香港人嘅多數都係cheap貨

係咪放入口前都全程急凍先

真正既日本人係唔會食三文魚

含菌量還含菌量

你起個咁嘅標題

咁講同啲內容農場話手提電話污糟過廁所板有咩分別

咁急凍野都要解凍先食得
解完凍就有菌
加上餐廳環境，處理者既個人衛生
一定大把菌

豪哥，d三文魚假嫁喎

有印象 有冇條Link貼出黎j下

直接D講日本人食開屎咪算囉？

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

坐咗幾耐 呢啲年經post嚟

見到你班廢柴就真係橙過食屎啦

真係好唔中意有人講三文魚壞話

為咗嗰幾%食到蟲嘅機會要放棄自己鍾意嘅嘢其實同斬腳趾避沙蟲有咩分別 你去間好少少嘅日本餐廳食其實基本上都唔會有問題 利申尊重袁國勇講嘅嘢 不過大家唔使咁恐慌完全唔食三文魚囉

佢話自己唔食生野㗎嘛

呢條友五毛黎 大家可以唔洗理

望到啲咩

可唔可以幫我問下你上司點解咁多ac 俾人扑

所以香港真係好難搵一間食魚生係放心
幾貴都好，佢背後操刀嘅都係冇受過果種教育嘅香港人甚至大陸人，你睇唔到就唔會乾淨
呢方面只係信得過果種專業病嘅日本人，佢地睇食材好似自己條命果啲

如果三文魚係屎咪咁三文魚味都係屎味

三文魚味嘅屎定屎味嘅三文魚

菌呢？

肉本身冇細菌
細菌黎自餐廳

三文魚好尊重av女傻

我夠膽食1斤三文魚
袁國勇夠唔夠膽食1克屎

咁我寧願食三文魚放題都唔會食屎既...

燒一燒佢囉

可能被坐洗頭艇跟住食懵仔丸。

支持三文魚獨立

如果我用顯微鏡睇過應該真係會唔敢食

av女優好尊重三文魚

岩岩食完

人哋寫明受污染

怕咩成日食處理過就無問題，如果屎係咁好食我唔會介意食

咁好食嘅屎去邊搵

Exactly 貴在呢到， 攞你腸胃較飛 take risk

強烈要求袁教授 撤回文章
涉嫌歧視三文魚、 日本人 、 魚生食客

真正嘅三文魚係唔會食AV女優㗎

自從有咗武漢肺炎之後
都唔敢食三文魚呢啲劣食

果然係微生物學家

佢呢句說話係2016年講

真正嘅三文人唔食日本魚

頭先食咗屎

Av魚好專重三文女優

即係三文魚味嘅屎？

人哋叫教授 無刷共黨鞋
你又係邊撚個 喺度話人9up

個問題係根本無人會跟 要雪7日負20或者3日負35 點可能會肯咁做

唔爭氣笑左

收皮啦屌你老母

三文魚話真正既AV女優唔會食屎

係香港人咁on9先食三文魚
明明吞拿魚先最好食

但係切魚生個條友R 完春袋同你捏壽司

篇文係新嘅
但cite佢呢番說話就好多年前

係

轉左跟三明魚

其實都唔係三唔三文魚嘅事
而係生肉嘅事
佢只係舉一個最普遍嘅例子啫

水質唔好嘅話吞拿魚重金屬含量會超標

留意返 係講座教授
高一般教授幾班

其實佢都係驚普通市民唔識食
去啲污糟嘅餐廳食咗就會奶野
先會講到咁誇張
其實三文魚frozen 之後
再解凍得好就唔會有事
不過香港大部分餐廳都唔會跟足procedure
所以去cheap cheap 日本餐廳都係食其他啦

利申：只會去貴價啲嘅日本餐廳食壽司

屌你好耐冇見過呢句

屎邊有咁好食 唔好問我點解知

佢上堂都講過自己唔會超過11點訓
但早排先凌晨開記招笑到我

190個傻閪正評
以為自己日本人咩
日本人都唔會唔食喇on9

唉！

岩 睇youtube microcosmo 都已經有呢個效果 起哂雞皮 更唔好講佢研究開呢飯 除左知有菌 仲要知埋d 菌係咩樣 有幾多 食左會點

諗諗下佢唔見到就嘔都已經俾左面

磚家磚家，你老母係女人？

谷住谷住搵野發洩

on9 製作過程污糟 同食物本身無關係
熱食佢煮完出來 都可以對住碟嘢打乞嗤

樓主老母好尊重三文魚

。

Two girls...

你鳩碌都不如